【亞視永恆】手機Apps月費盛惠38蚊 無綫班底搞ATV得唔得？

舊年熄機嘅亞視，將會以手機Apps同OTT平台復活，為咗重生，新亞視搵咗一班無綫班底幕後運作，包括前製作總監吳雨擔任亞視行政總裁、前企業傳訊部副總監曾醒明做亞視對外事務部總監，又有前助理總經理區偉林擔任亞視營運總裁、前製作部總監何麗全做亞視高級顧問，以及前無綫資深監製林嘉穎做亞視製作部總監等等。

之前《蘋果》已經率先爆無綫前總經理陳志雲會倒戈為亞視主持全新《百萬富翁》（新聞連結： ），而亞視除咗《百萬富翁》之外，另一個重頭戲係以超過2000萬買入范冰冰主演嘅重頭劇《贏天下》香港獨家播映權，同大陸同步播映。

《蘋果》收到可靠消息，亞視鐵定喺下個月29日復播，而嚟緊星期一(18日)亞視喺麗思卡爾頓酒店舉行「亞洲電視數碼媒體有限公司重組啟航暨應用程式啟用儀式」當日開始，亞視個apps會先重播舊節目，到29號先會推出一系列新節目。至於亞視個新模式近似無綫myTV SUPER，有免費同收費，其中手機收費方面，每月月費係38蚊。

據了解，新亞視除咗請嚟陳志雲、朱慧敏同曾華倩過檔做節目之外，重搵咗向海嵐、樂瞳、李麗蕊、蘇珊、陳彥行加盟，而亞視舊將方面，就搵咗劉鍚賢、朱慧珊、張家瑩、馮家俊、車車(張紫櫻)、劉家聰等回歸。

而曾醒明被問到做亞視對外事務部總監時，佢話：「等18號電視台公佈啦。」

更多娛聞，喺晒《娛果》

改名先啦

香港人有錢買iPhone 冇錢買WhatsApp, 你同佢地收月費都係想比狗屌姐

我同人share nextflix family plan都係廿幾蚊
更加唔好提節目同畫面質素
比錢睇亞視真係唔驚講出去比人笑

如果有新聞，都會支持

tvb 2號

亞視用無綫班底
無綫用亞視班底

免費都冇人睇
仲要俾錢

你比錢我都唔會睇

同人講自己睇無綫戲集都俾人噓啦，仲要衰到睇亞視

$38?
有病？

香港黎講，收費電視從來冇成功過，連做咗最耐的有線都要收皮，亞視仲做黎做咩

whapsapp收兩紋，兩登收十元八塊都比人屌到反皮
亞視收三十八紋……

你比錢 D人都未必會想開你個app黎睇
諗清楚前因後果先啦

月費$38 睇Netflix HBO 咩都好過睇你亞洲亞洲

免費都唔睇

貼錢都唔睇啦
咁樣燒錢不如ALL IN 700算數

瀨尿牛丸成功重現

等執多次

洗錢!

亞視新聞算係做得最好 三色台就最垃圾

同江澤民鬥長命